馬克龍適合黎香港做特首

靚仔都咁，做乜都有女性+基佬支持
相反法國太多高質仔仔，對首長既要求會更高

利申想含

仲有班港豬任佢舞

應該話港豬適合任何國家既政府，有工返就得

唔適合trump
之前先有post話港豬唔配trump
跟稿啦